---
title: Storage-Partner für primären und sekundären Speicher
titleSuffix: Azure Storage
description: Microsoft Partner, die Kundenlösungen für primären und sekundären Speicher mit Azure Storage erstellen
author: beber-msft
ms.author: beber
ms.date: 05/12/2021
ms.topic: conceptual
ms.service: storage
ms.subservice: partner
ms.openlocfilehash: 378c7ea828d6e0ff1a08ad5e5888af5b634b94ab
ms.sourcegitcommit: 1ee13b62c094a550961498b7a52d0d9f0ae6d9c0
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 05/12/2021
ms.locfileid: "109838200"
---
# <a name="azure-storage-partners-for-primary-and-secondary-storage"></a>Azure Storage-Partner für primären und sekundären Speicher

In diesem Artikel werden Partnerunternehmen von Microsoft vorgestellt, die eine Network Attached Storage (NAS)- oder Storage Area Network (SAN)-Lösung bereitzustellen. Die Lösung kann lokal, in Azure oder eine Hybridlösung sein, die Azure Storage als kostengünstige Dienstebene verwendet. Diese Lösungen versetzen Kunden in die Lage, in all ihren Umgebungen ein und dieselbe Lösung zu verwenden.

## <a name="verified-partners"></a>Verifizierte Partner

| Partner | BESCHREIBUNG | Website/Produktlink |
| ------- | ----------- | -------------------- |
| ![Nasuni](./media/nasuni-logo.png) |**Nasuni**<br>Nasuni ist eine Dateispeicherplattform, die Unternehmens-NAS-Systeme und Dateiserver ersetzt, einschließlich der zugehörigen Infrastruktur für Business Continuity & Disaster Recovery und Datenträgertiering. Dank virtueller Edge-Appliances sind Dateien schnell zugänglich und werden mit der Cloud synchronisiert. Die Verwaltungskonsole ermöglicht es Ihnen, mehrere Speicherstandorte an einem zentralen Ort zu verwalten sowie die Dateiinfrastruktur bereitzustellen, zu überwachen, zu steuern und entsprechende Berichte zu erstellen. Die kontinuierliche Versionsverwaltung in der Cloud reduziert die Zeit für die Dateiwiederherstellung auf Minuten.<br><br>Auf Azure basierende Nasuni-Clouddateispeicher eliminieren herkömmliche NAS-Systeme und Dateiserver an einer beliebigen Anzahl von Standorten und ersetzen diese durch eine Cloudlösung. Nasuni-Clouddateispeicher bieten unbegrenzte Dateispeicher, Sicherungen, Notfallwiederherstellung und Dateifreigaben an mehreren Standorten. Es handelt sich hierbei um eine SaaS-Lösung, die für Initiativen zur Umstellung vom Rechenzentrum auf die Cloud, für die Dateisynchronisierung, Dateifreigabe und Zusammenarbeit an mehreren Standorten und als Cloudspeicherergänzung für VDI-Umgebungen genutzt werden kann.|[Seite des Partnerunternehmens](https://www.nasuni.com/partner/microsoft/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/nasunicorporation.nasuni)|
| ![Panzura](./media/panzura-logo.png) |**Panzura**<br>Panzura ist die Struktur, die Azure-Cloudspeicher in ein hochleistungsfähiges globales Dateisystem umwandelt. Panzura liefert eine maßgebliche Datenquelle für alle Benutzer und ermöglicht Unternehmen so, Azure als global verfügbares Rechenzentrum zu verwenden – mit allen Funktionen und der vollen Geschwindigkeit eines NAS an einem einzelnen Standort – einschließlich automatischer Dateisperrung, sofortiger globaler Datenkonsistenz und einer Leistung wie bei lokalen Dateioperationen. |[Seite des Partnerunternehmens](https://panzura.com/partners/microsoft-azure/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/panzura-file-system.panzura-freedom-filer)|
| ![Pure Storage](./media/pure-logo.png) |**Pure Storage**<br>Pure bietet moderne Datenverarbeitungsfunktionen, die es Organisationen ermöglichen, ihre Vorgänge als echtes automatisiertes Storage-as-a-Service-Modell nahtlos über mehrere Clouds hinweg auszuführen.|[Seite des Partnerunternehmens](https://www.purestorage.com/company/technology-partners/microsoft.html)<br>[Video zur Lösung](https://azure.microsoft.com/resources/videos/pure-storage-overview)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/purestoragemarketplaceadmin.cbs_license_offer)|
| ![Scality](./media/scality-logo.png) |**Scality**<br>Scality baut eine softwaredefinierte Datei- und Objektplattform für lokale und hybride Umgebungen sowie Umgebungen mit mehreren Clouds. Die Integration von Scality in Azure Blob Storage ermöglicht Unternehmen die Verwaltung und den Schutz ihrer Daten zwischen lokalen Umgebungen und Azure. Gleichzeitig können Unternehmen die Anforderungen an hochleistungsfähige, cloudbasierte Dateiworkloads erfüllen. |[Seite des Partnerunternehmens](https://www.scality.com/partners/azure/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/scality.scalityconnecthourly?tab=Overview)|
| ![Unternehmenslogo von Tiger Technology](./media/tiger-logo.png) |**Tiger Technology**<br>Tiger Technology bietet hochleistungsfähige und sichere Softwarelösungen für die Datenverwaltung. Tiger Technology versetzt Organisationen jeder Größe in die Lage, ihre digitalen Ressourcen lokal, in einer beliebigen öffentlichen Cloud oder über ein Hybridmodell zu verwalten. <br><br> Tiger Bridge ist ein nicht proprietäres, rein softwarebasiertes System für Daten- und Speicherverwaltung. Das System kombiniert lokale Speicher und mehrstufige Cloudspeicher an einem einzigen Ort und ermöglicht hybride Workflows. Dank dieser transparenten Dateiservererweiterung können Sie von der Skalierbarkeit und den Diensten von Microsoft Azure profitieren und gleichzeitig ältere Anwendungen und Workflows weiter nutzen. Tiger Bridge hilft bei einer Reihe von Herausforderungen bei der Datenverwaltung: Dateiservererweiterung, Notfallwiederherstellung, Cloudmigration, Sicherung und Archivierung, Remotezusammenarbeit und Synchronisierung mehrerer Standorte. Tiger Bridge sorgt auch für forlaufenden Datenschutz. |[Seite des Partnerunternehmens](https://www.tiger-technology.com/partners/microsoft-azure/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/tiger-technology.tigerbridge_vm)|
| ![XenData-Unternehmenslogo](./media/xendata-logo.png) |**XenData**<br>XenData-Software erstellt Speichersysteme mit mehreren Ebenen, die Dateien und Ordner im lokalen Speicher und in Azure Blob Storage verwalten. Die XenData-Software für die Synchronisierung mit mehreren Standorten erstellt ein globales Dateisystem für verteilte Teams, sodass sie Dateien an mehreren Speicherorten freigeben und synchronisieren können. XenData-Cloudlösungen sind für Videodateien optimiert, die das Videostreaming und die partielle Dateiwiederherstellung unterstützen. Sie sind in viele ergänzende Softwareprodukte integriert, die in der Medien- und Unterhaltungsbranche verwendet werden, und unterstützen viele verschiedene Workflows. Andere Branchen und Anwendungen, die XenData-Lösungen verwenden, sind Öl und Gas, Engineering und wissenschaftliche Daten, Videoüberwachung sowie medizinische Bildverarbeitung. |[Seite des Partnerunternehmens](https://xendata.com/tech_partners_cloud/azure/)<br>[Azure Marketplace](https://azuremarketplace.microsoft.com/marketplace/apps/xendata-inc.sol-15118-gyy?tab=Overview)|

Sind Sie Speicherpartner, aber Ihre Lösung wird noch nicht aufgeführt? Senden Sie uns [hier](https://forms.office.com/pages/responsepage.aspx?id=v4j5cvGGr0GRqy180BHbR3i8TQB_XnRAsV3-7XmQFpFUQjY4QlJYUzFHQ0ZBVDNYWERaUlNRVU5IMyQlQCN0PWcu) Ihre Informationen.
## <a name="next-steps"></a>Nächste Schritte

Weitere Informationen über einige unserer Partners erhalten Sie unter:

- [Partner für Big Data und Analysen](..\analytics\partner-overview.md)
- [Partner für Archivierung, Sicherung und BCDR](..\backup-archive-disaster-recovery\partner-overview.md)
- [Partner für Containerlösungen](..\container-solutions\partner-overview.md)
- [Partner für Datenverwaltung und Migration](..\data-management\partner-overview.md)